操你媽的洪秀全三明治8月黎xianggang

洪秀全三明治

乜撚野洪秀全
洪秀柱下話

真牛b

老衲牛B活了

一回歸就出左咁多post

洪秀全

哇屌成日行過南豐都見到呢間野，原來老翻
食過次好彩無事